cctvb廣告戰仍要繼續

唔可以停

教育藍絲父母，好人一生平安

我冇野講

你地一唔推d廣告又出番晒黎
唔好比佢停